Marcos Senna:美斯不需要世界杯，有些人奪世界杯時都沒碰過球

條友串緊美斯06歐聯?

基奧特

串緊基奧特呀
傻西

06歐聯決賽同4強，球王掂左幾多腳波

折墮到要拉住烏黎講

擺明同球王美斯有D野
點會唔需要世界盃，咪撚玩啦